[贏返場婚宴] 奶奶剛病逝,葉劉堅持要擺酒

雖然30歲後找到真命天子葉文浩，但婚事卻一波三折。葉太在自傳中提及，她和丈夫決定在1981年12月結婚，但遭葉文浩的幾個妹妹大力反對。
姑仔葉文心接受傳媒訪問時解釋，因葉母同年五月病逝，未下葬就辦喜事，不是太好，但葉劉淑儀卻堅持要擺酒。
葉、劉2人當年準備發喜帖之際，收到葉正平的律師信，原來他向法庭申請禁制令，禁止二人以父名發帖。葉、劉於是以個人名義發帖，婚禮當日葉家眾人均缺席

死要贏

聽講拍拖果陣佢老公有緊病既

如果我連自己口山

如果我連自己嘅婚禮都捍衛唔到，仲點捍衛特首呢個位

俾呢個女人做到特首真係唔撚得掂
條友都唔知處心積累左幾多年想坐特首個位
機心重到仆街
真係唔撚明點解有人會讚佢好
點解o係香港島做到票后

極度自我中心
補辦喜酒唔得？

香港老野傻鳩是很多的
他們有被虐狂
選人出來狠狠鞭打自己還甘之如飴，高呼萬歲

家婆死左仲唔慶祝等幾時

佢不嬲都夫家關係都好差
佢老公死咗之後仲屌柒佢掛老公個姓
叨佢地一家嘅光

所以咪我個名囉

佢老公個家族好勁

佢老公葉文浩係葉正平個仔
葉正平係建築界富豪嚟
死後分身家唔匀幾仔女打官司反哂面
葉文浩死埋佢地咪叫葉劉咪再跟父姓
但掃把頭企硬話一世都係佢老婆

呢句野而家喲後生仔未必聽得明

近排tvb係咁播

寧願比佢選到嚟個背水
如果比品客做 只會好似煲呔咁溫水煮蛙
港豬繼續以為天下太平

掃把頭真係輸打贏要

係咪仲話要重推23條

此婦人何等毒辣

成個葉家都唔妥佢

死要擺酒既女人，擺到明係不設實際同死要臉。
即係唔會做得出咩實事出黎！
仲用唔理姑仔反對同感受，証明佢待人處事係點

屌你老母留名

出喜帖都有禁制令

面皮厚撚到

等d中老年睇清楚佢真面目

廢老 廢中會理咩

遲擺唔得咩

未入門剋死個奶奶, 跟住老爺都死埋
佢老公算命硬..頂到佢十幾年

煞氣大到咁

剋死香港
RIP

On9
呢四年黎689赤化左香港咁耐
港豬有醒過咩？

結果老公死埋

收皮啦仆街
有撚權選咩屌你老母

港島選民一向都係最低質啦

點解你地講到自己有得選咁嘅？

當年831 你地唔係大大力反對架咩

睇泛民攞咗3百幾票 幾興奮開心就知！

幾on9

又有道理

背你老母咩 到時你咪又係鍵盤戰士
你仲覺得香港人醒到咩 咁多老野

背你老母

劏豬櫈

呢啲女人，仲娶做乜

禁用葉正平個名出

完美演繹「一意孤行」，香港俾佢揸旗死得人多

做埋特首就陷港剷

佢老公響屋企跪過幾多次玻璃

注定剋香港

六八九仆街極你班港豬仲有得上fb 9up下
佢做連上網打飛機都冇得

同一句係689上位前都成日聽到
到佢上位後水深火熱
你呢d柒頭咪一樣乜柒都做唔到

啲廢老知道之後應該唔鍾意佢

毒劉係二奶女，梗係想做一次大婆！

無人性